身高五尺七，體重230磅算唔算誇張

小弟自從無做powerlifting 後體重節節攀升。

你rm幾多？

體脂率幾多先？

唔知，淨係得個磅，無呢個功能

你得170明顯係肥啦 同健唔健力無關

係肚腩定腹肌自己知la

同樓主一樣
170cm 105kg

可以自含？

咩叫誇張
肥到誇張定大隻到誇張
冇圖得stat點撚樣傾

好誇張 減下啦 對你膝頭哥好d

都係既